tap n go 可以㩒錢？

如題

試過唔得 入左錢冇得係ATM拎返出黎

唔得 佢會話transaction failed定唔記得話安全問題